# 要素のスタイリング

この章では、CSSを使った要素のスタイリングについて紹介します。

見出しやボタンといった、ページ内に登場するパーツを作る際の技術を習得しましょう。

次のような見た目を作れるようになることが目標です。この章の成果物はスマホで閲覧されることを前提としているので、実際にスマホで表示したり、ブラウザの幅を狭めるなどして表示してださい。

<a href="../../samples/styling-content-goal.html" target="_blank">この章でつくる成果物</a>
